冷氣軍法破元朗死局

元朗已經全部都係黑同狗，會唔會諗下唔死衝入元朗行街，就算人多入到去都係比人圍，反而係天水圍，屯門行街。令佢地布局大亂？

只係我小小睇法，大家係下面討論點破呢個死局？

同意